多謝和理非，多謝勇武

今日和理非，以人數同行動話畀勇武，話畀政府聽

經過兩個月嘅抗爭，和理非並無割𥱊！

而勇武亦都尊重和理非，一齊和平一次，表現出可

進可退之勇

雖然出邊好多post屌緊金鐘留守手足遲遲都唔走，

有部分一撚定係分化，有部分一定真心為手足好，

雖然語氣不完美，但可接受，亦有待改善

總之都係嗰句，核彈都唔撚割！

可檢討！不分化！

光復香港 時代革命